# FAN CHAT OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Telegram чат](../info/join_telegram.md) - [Правила версии 2](telegram_v2.md)

❗️ Правила поведения в чате приведены ниже. Вступая в чат - вы подтверждаете абсолютное согласие с ними и понесением наказания в случае их нарушения!

```
1) ❌ Запрещено:
1.1) Оскорбления, переходы на личности, срачи;
1.2) Нытье по поводу Twitch vs Youtube, Skype vs Discord, Android vs iOS и т.п.;
1.3) ЛЮБАЯ критика в адрес Артура, Дарьи, администрации, а также каналов друзей;
1.4) ЛЮБОЕ упоминание других стримеров/видеоблоггеров;
  1.4.1) Разрешены упоминание каналов-друзей, а это - канал ArtGamesLP, Джека Шепарда, Шусса, и некоторые другие;
  1.4.2) В большинстве случаев такие сообщения приводят к срачам, поэтому лучше не начинайте;
1.5) Подколки, нытье на тему "игру сменил бы", "троллинг" в чате приведут к БАНУ от 10 часов до ВЕЧНОСТИ!
1.6) Спойлеры;
  1.6.1) Разрешаются скрины не разглашающие дальнейшие события игры;
  1.6.2) Разрешаются трейлеры, не содержащие ключевых моментов;
  1.6.3) Разрешаются подсказки, также не разглажающие дальнейшие события игры;
1.7) КАПС, сообщения верхним регистром, флуд (о флуде в 1.10);
1.8) Спам, ссылки на сторонние ресурсы;
  1.8.1) Разрешены ссылки на YouTube, Twitter, VK, Twitch не нарушающие правило 4, а также ссылки на Telegram, музыкальные сервисы, сайты с игровыми новостями;
  1.8.2) Запрещены ссылки на сайты типа крашсафари, natribu, порно-сайты;
  1.8.3) Запрещены ссылки на фишинговые и вирусные сайты;
1.9) Спам одинаковых фраз типа "AVE КТОТОТАМ", "СЛАВА КОМУТОТАМ", "КОГОТОТАМКУДАТОТАМ" и прочее - уважайте окружающих, им неинтересны ваши лозунги;
1.10) Спам или флуд Emoji, стикерами, гифками, фото. (Для тех, кто подумал, что это не относится к флуду);
  1.10.1) Пожалуйста! Держите медиа контент на минимуме! Неуместные медиа сообщения без нужного тега - будут попросту удалены!
  1.10.2) Флудом будет считаться 3 отправленных подряд стикера, на 4 стикере вся партия будет удалена!
  1.10.3) Флудом будет также считаться частое или намеренно частое использование ZloyModBot. За намеренно частое использование светит перманентный бан без учёта кармы, с возможностью получения амнистии через неделю после бана;
  1.10.4) Спамом будет считаться сообщения состоящие более чем на половину из Emoji. Исключаются сообщения с тремя Emoji в целях выражения эмоций в ответ;
1.11) Политические дебаты диванных аналитиков, политика в целом;
  1.11.1) Разрешаются новости не сильно затрагивающие политику;
  1.11.2) Запрещается ответы на неусмотренные администратором новости;
1.12) Национальные и религиозные споры, провокации, расизм и другие разделения;
1.13) Запрещается реклама без какого-либо согласования с администрацией;
1.14) Запрещено добавление ботов. Особенно: порно-ботов; ботов-переводчиков; ботов-флудеров; ботов, распространяющих новости (репост-боты);
1.15) Запрещается шокирующий контент (исключения для скриншотов из игр, но будьте аккуратны - это работает, только если скриншот сделан без какого-либо намерения);
ℹ️ К шокирующему контенту можно отнести: порно; эротику; изображения половых органов; каналы ДАИШ; сцены насилия; убийства; жестого обращения с животными (за некоторое из этого отправляется репорт к Telegram);
❗️ ОБРАЩАЕМ ВАШЕ ВНИМАНИЕ НА ТО, ЧТО ЗА НАРУШЕНИЕ ПРАВИЛ 9, 13, 14 ВЫШЕ СЛЕДУЕТ ПЕРМАНЕНТНЫЙ БАН, С ВОЗМОЖНОСТЬЮ ВОССТАНОВЛЕНИЯ ТОЛЬКО ПРИ ПОЛНОМ СОГЛАСИИ КОЛЛЕКТИВА АДМИНИСТРАТОРОВ ЧАТА!
1.16) Основным языком чата является Русский, придерживайтесь его. Если вы не в силах, вы можете общаться на родном языке, но всё же постарайтесь изучить русский. В чате запрещены Арабские, Японский, Китайский языки;
1.17) Вступление в чат предпологает, что вам больше 16 лет - если это не так, покиньте чат;

2) 👍🏻 Одобряется:
2.1) Дружеское отношение к участникам чата;
2.2) Помощь с чем либо;
  2.2.1) Помочь разобраться Telegram, Discord, RC;
  2.2.2) Помочь выбрать запчасть для ПК (ноута);
  2.2.3) Выбрать консоль или другое;
2.3) Сообщение о новом видео на канале (в основном мы успеваем оповещать о новых видео, но если вы видите, что мы что-то пропустили - пожалуйста оповестите);

3) ⚔ Обязаности администрации:
  3.1) Администратор обязан отозваться на ваш репорт. В случае если администратор не отозвался без везкой на то причины - он может быть отстранён;
  3.2) Администратор не может делать исключения правил для себя;
  3.3) Администратор не имеет права забанить вас безпричинно. Причины указываются на информационном стенде чата;

4) 📌 Субчаты:
  4.1) Субчат - чат, объединяющий людей из главного чата по особым интересам;
  4.2) Субчатам рекомендуется использовать правила главного чата, при этом у администрации субчата есть вохможность исключать некоторые из них;
  4.3) Субчат должен быть проверен перед попаданием в список, для подтверждение нужно исполнение следующих за этим правил;
  4.4) Высшие администраторы главного чата должны быть назначены на администраторами при вступлении в него;
  4.5) Субчат не должен нарушать правила Telegram;
  4.6) Субчат не должен быть каналом (анонимный чат);
  4.7) Субчатом может быть только чат Telegram;

5) 📝 Заявка на вступление в чат:
  5.1) Заявка на вступление в чат должна содержать следующие поля: ФИ (опционально О), возвраст (реальный!), небольшая автобиография (<<О себе>>), никнейм на Твитч (если он есть), никнейм Telegram в формате `@username`;
  5.2) Заявка на вступление отправляется @ZloyMod и ожидает принятия. Будьте терпеливыми и не задавайте лишних вопросов до её принятия;

6) #⃣ Хэш-теги:
  6.1) Музыка помечается тегом #musicTime, а затем (необязательно) жанром (прим.: `#trance`). Этим тегом ДОЛЖНО быть помечено видео (на YT/RT)/музыкальный файл;
  6.2) Видео помечаются тегом #video, этим тегом ДОЛЖНО быть помечено любое видео, которым вы делитесь. #videoTime - админский тег;
  6.3) Фильмы помечаются тегом #filmTime;
  6.4) Опросы проводятся с тегом #vote, ответы на опросы помечаются тегом #voice (можно попросить использовать определнный набор символов после voice, прим.: `#voice_ABcd123`);
  6.5) Можете оставить сообщение о нарушении в формате `#ban <причина>` или `#kick <причина>`;

7) Обновлённые правила не распространяются на старые сообщения;
```

Правила одобренны dafri_nochiterov. Действуют с 26 марта 2016 года.